無可否認Switch先係最佳遊戲機

發售未滿一年已經有兩部橫掃遊戲界既滿分超神作遊戲，仲要可以帶出街玩。
講到做遊戲，都係任天堂先係第一 創意同實力都遠勝Sony果d歐美工作室

wiiu先係

Zelda唔係要就佢，專心做switch 版一定更好，就好似mario咁用盡Switch特色